/* 
  Localizable.strings
  VideoCamera

  Created by jimmy on 2019/4/19.
  Copyright © 2019 huangsj. All rights reserved.
*/

"AWB" = "自動";
"WB" = "WB";
"Exposure" = "曝光";
"Shutter" = "快門";
"ISO" = "感光";
"Focus" = "對焦";
"Zoom" = "變焦";
"Format" = "分辨率";
"Frame rate" = "幀率";
"Microphone" = "麥克風";

"Current Camera:" = "當前鏡頭：";
"Back" = "後置";
"Go Back" = "回去";
"Front" = "前置";
"WideAngle" = "廣角";
"DualCamera" = "雙攝";
"Telephoto" = "長焦";
"TrueDepth" = "TrueDepth";

"OK" = "好的";
"Cancel" = "取消";

"Search" = "查找";

"Documents" = "視頻庫";
"Builtin" = "內置麥克風";
"Builtin and Bluetooth" = "內置與藍牙自動選擇";

"On" = "開啟";
"Off" = "關閉";
"Auto" = "自動";
"Standard" = "標準";
"Cinematic" = "電影";

"WB_Locked" = "鎖定";

"Manual focus is not available in dual lens mode." = "使用雙鏡頭時不支持手動對焦。";
"Manual shutter is not available in dual lens mode." = "使用雙鏡頭時不支持手動設置快門。";
"Manual ISO is not available in dual lens mode." = "使用雙鏡頭時不支持手動設置感光度。";
"Manual white balance is not available in dual lens mode." = "使用雙鏡頭時不支持手動設置白平衡。";

"Choose Gimbal" = "選擇手持穩定器";
"Disconnect %@" = "斷開 %@";

"Select" = "Select";
"Select All" = "Select All";
"Select None" = "Select None";

"Select video" = "选择视频";
"%d selected" = "%d已选中";

"%d videos saved" = "%d個視頻已導出到相冊";

"Open Settings" = "打开设置";
"Open Settings and authorize" = "打开设置并授予应用添加照片的权限。";
